暖心3少年告白全校女生！情人節湊零用錢買300朵康乃馨，女老師也都有

情人節剛過，各位是否也都有收到美麗的花呢？
美國肯薩斯州一間名為「Summit Trail Middle School」的學校，情人節當天，有三個少年自掏腰包一起買了300餘朵康乃馨，他們把花放在桶子裡，站在校園中庭，打算一朵接一朵地送給全校所有的女性，不論是女學生或是女教師，人人都能拿到一朵康乃馨。
三位男孩名為Tristan Valentine、Kyan Rice、Lincoln Holmes，他們這項計畫並沒有事先讓同學老師知道，也瞞著爸爸媽媽，他們存了好一陣子的零用錢，才湊齊買花的錢。
把花一一交到學校女性的手中，Tristan Valentine、Kyan Rice、Lincoln Holmes感到很開心，他們說，「希望每一位女性都能在情人節當天感到自己是重要的、特別的。」
校方事後也大大地表揚三位少年，認為他們的行為很成熟、很懂得尊重女性。
寫到此，各位怎麼看呢？

搞灣晒個party

識玩 大包圍 點都有女上釣

有閪屌啦

中間個件多數收好人咭

女權又贏

最右嗰條仔實有閪屌

高招，全校其他男生做晒loser

白人做=型

你試下港仔咁做

已批鬥40個post

情人節送康乃馨

識玩

係，就係佢昆另外兩個一齊夾錢

中間最有潛力喎 大隻啲高啲實溝死女

我都想俾佢屌

我要哂